求你大陸人唔好再落黎香港定居啦 好逼呀

屌你老母 前一排個親戚又落黎香港定居。
前幾日就有個舊同事同個大陸妹去註冊 意味著好快又落黎。屌
番工呢 又遇到個落黎定居未夠一年
點搞呀 依家大陸人落黎軟居好撚普遍 呢幾年都應該有好多大陸人落黎定居 就黎逼死人啦

我又唔觉得好迫
利申住緊過千呎私樓 屋企仲有兩个工人住
父母都系大陸人

一齊住 可以嗎？

不了三吾識七

我地可以成為好朋友

唔理你真定假膠
連登就係有你咁既人搞到低質哂

( Show Blocked User - 胸中服務員 )
系你老母 吾你老母
用簡體字就死返大陸啦

無辦法啦 係你地一成不變盲反姐